Když jsem studovala na gymnázium, neměla jsem ráda literatura. Neráda jsem psala text a často jsem měla spatný bod. Neráda studuju literaturu ale ráda čtu knihu. Ráda čtu Nam Cao knize, Nam Cao je slavný vietnamský spisovatel. Mám nejrádejí příběh "Laõ ttac". Přiběh mluví o starému muže a jemu psů. Ten muž se jmenuje Hac, jeho manželka umžela a jeho syn pracuje daleko. Žijí sam s pesem, jmenuje Váng. Často nemocný a nemá dost peníze. Miluje psů jako jemu synovi. Když nemá peníze, potřebuje prodát psa. Nemá rád ale musí. On chce jeho syn mít svatba, ale on je chudý a nemocný muž, proto pije léky, které používá když zabít myš. To je smutný přiběh a když čtu ho, često plaká.
